兩個架妹，邊個柒啲？

左
右

左

右

都係左

右係鄰家女孩

邊到有咁既鄰家女孩

我屋企係佢？

住邊

唔自爆又加密

點解左邊對眼好睇過右邊

有冇巴打解釋到

好睇過咪好睇過，有咩好解釋

左最柒